[健康]Iherb朋友code交換區 (4)

買400蚊野
KEN9629

買1500＄野 我個code AEC3687
有冇人交換用
0
0

會買700-850蚊野

NIR6937

會買600蚊到
換唔換？

VON8024

Ok

我已買

岩岩買左

買1000蚊
AAQ4848

買400-500$ 今晚/聽日落單～
ADR5461

買600－800 蚊野 交換既請留tg

更正
買900－1200 左右野
想交換請留tg

Tg:

交換呀～ 我都係買四百幾左右
AOV4690

好 一陣用💪🏼

已買又手多 禁左500蚊

想買1600蚊野
AEI9655

交換？

用左你個code喇

會買大約600蚊野 有冇人換
ARZ9775

買900－1200 左右野
想交換請留tg